/*
 File.strings
 loopr-ios
 
 Created by xiaoruby on 2/27/18.
 Copyright © 2018 Loopring. All rights reserved.
 */

/* App */
"Loopring P2P Order" = "루프링 P2P 주문";
"UP Wallet" = "UP Wallet";

/* Third party */
"Third title" = "— Third Party Authorization —";
"Third skip" = "skip";
"Third tip1" = "Authorize third party to remember your ";
"Third tip2" = "setting configurations. You can also skip this.";
"Third party title" = "Quit third party authorization";
"Third party message" = "It will erase all your binding settings. Do you want to continue?";
"Third" = "Authorize third party account";
"Unthird" = "Quit third party authorization";

/* ETH related */
"Mnemonic" = "니모닉";
"Keystore" = "키스토어";
"Private Key" = "개인키";
"Address" = "주소";
"gas price" = "Gas 비용";
"Gas" = "Gas";
"Tokens" = "토큰";

/* Wallet home page */
"Wallet" = "지갑";
"Receive" = "수신";
"Received" = "수신된";
"Send" = "전송";
"Sent" = "전송된";
"Scan" = "QR 스캔";
"Please go to device settings to enable access." = "Please go to device settings to enable access.";
"Copy Address" = "주소 복사";
"Hide Small Assets" = "작은 자산 숨기기";
"My Wallet Address" = "내 지갑 주소";
"My wallet address" = "내 지갑 주소";
"Send tokens to the address in pasteboard?" = "Send tokens to the address in pasteboard?";

/* Import wallet and create wallet */
"Initializing the wallet" = "지갑 초기 설정";
"Import Wallet" = "지갑 불러오기";
"Generate Wallet" = "지갑 생성하기";
"Please enter your private key" = "개인키를 입력해주세요";
"Please use space to seperate the mnemonic words" = "니모닉 낱말을 구분하기 위해서 꼭 띄어쓰기를 해주세요";
"Backup Mnemonic" = "니모닉 백업";
"Verify Mnemonic" = "니모닉 검증";
"Verify" = "확인";
"Skip_Verification" = "건너뛰기";
"Invalid mnemonic. Please enter again." = "인식할수 없는 니모닉입니다. 다시 시도해주세요.";
"Invalid private key. Please enter again." = "인식할수 없는 개인키입니다. 다시 시도해주세요.";
"Invalid keystore. Please enter again." = "인식할수 없는 키스토어입니다. 다시 시도해주세요.";
"Please enter mnemonic" = "니모닉을 입력해주세요";
"Please enter private key" = "개인키를 입력해주세요";
"Please enter the keystore" = "키스토어를 입력해주세요";
"Please enter your private key" = "개인키를 입력해주세요";
"Select Your Wallet Type" = "지갑을 선택해주세요";
"Select Your Address" = "주소를 선택해주세요";
"Revealing your mnemonic phrases on web sites is highly dangerous. If the site is compromised or you accidentally visit a phishing website, your assets in all associated addresses can be stolen." = "온라인 상에서 개인 니모닉을 공개하는 행동은 매우 위험합니다. 해당 웹사이트가 해킹 위험에 노출되거나, 실수로라도 피싱 웹사이트에 정보가 공개된다면 지갑 안의 자산들이 도난 당할 수 있습니다.";
"No wallet is found in the device. Navigate to the wallet creation view." = "기기에 등록된 지갑을 찾을 수 없습니다. 새 지갑 생성창으로 이동합니다.";
"New Wallet Name" = "새로운 지갑 이름";
"New wallet name can't be empty" = "지갑 이름은 비워둘 수 없습니다.";
"Confirm Mnemonic Word" = "니모닉을 입력해주세요";
"Mnemonic doesn't match. Please verify again." = "맡지 않는 조합입니다. 다시 확인해주세요";
"Please click words in order to verify your mnemonic." = "니모닉 확인을 위해서 낱말을 입력해주세요.";
"Your mnemonic has been verified successfully." = "니모닉 검증이 성공적으로 완료되었습니다.";
"Importing keystore" = "키스토어 불러오기";
"The name is taken, please try another one." = "이미 사용중인 이름입니다. 다른 이름을 사용해주세요.";
"Failed to import address." = "주소를 불러올 수 없습니다.";
"Failed to import address. The device has imported the address already." = "주소를 불러올 수 없습니다. 이미 불러온 주소입니다.";
"Please Verify Your Mnemonic" = "니모닉 검증을 해주세요";
"Please click words in order." = "낱말을 순서대로 입력해주세요.";

/* Password related */
"Please enter a password" = "비밀번호를 입력해주세요";
"Password" = "비밀번호";
"Repeat Password" = "비밀번호 재입력";
"Enter password" = "비밀번호 입력";
"Wrong password" = "맞지않는 비밀번호입니다";
"Create Password" = "새 비밀번호 만들기";
"Password can't be empty." = "비밀번호를 입력해주세요.";
"The length of password needs to be larger than or equal to 6." = "비밀번호는 최소 여섯 글자 이상이어야 합니다.";
"Password doesn't match" = "비밀번호가 맞지 않습니다";
"Please enter password" = "비밀번호를 입력해주세요";
"Keystore Password" = "키스토어 비밀번호";
"Mnemonic Password" = "니모닉 비밀번호";

/* Add custom token page */
"Add Token" = "토큰 입력";
"Select Tokens" = "토큰 선택";
"Custom Token" = "커스텀 토큰";
"Added the token successfully." = "토큰을 성공적으로 등록하였습니다.";
"Failed to add the token." = "토큰 등록에 실패하였습니다.";
"same address was registed" = "동일한 주소가 이미 등록 되어있습니다.";
"same symbol exist" = "이미 존재하는 심벌입니다";
"Decimals of precision must be between 0 and 20" = "정확도는 반드시 소수점자리 0 부터 20 사이어야 합니다.";
"Add Custom Token" = "커스텀 토큰 등록";
"Add custom token" = "커스텀 토큰 등록";
"Add" = "등록";
"Please enter the token address" = "토큰 주소를 입력해주세요";
"Please input a correct address" = "정확한 토큰 주소를 입력해주세요";
"Please enter the token symbol" = "토큰 심벌을 입력해주세요";
"Please input a correct value for decimal" = "정확한 소수점 값을 입력해주세요";
"Token Address" = "토큰 주소";
"Token Symbol" = "토큰 이름";
"Decimals of Precision" = "정확도 소수점";
"Adding..." = "등록하는중…";

/* DEX Trade page */
"DEX Trade" = "DEX 거래";
"P2P Trade" = "P2P 거래";
"Buy" = "매수";
"B" = "B";
"S" = "S";
"Bought" = "매수됨";
"Sell" = "매도";
"Sold" = "매도됨";
"Buying" = "매수중";
"Selling" = "매도중";
"Trade" = "거래";
"Market" = "시장";
"Markets" = "시장 목록";
"Order History" = "주문 내역";
"Place Order" = "주문하기";
"Share Order" = "주문 공유";
"Review" = "주문 재확인";
"Check Details" = "주문 세부사항";
"Done" = "완료";
"Max" = "최대치";
"Price" = "가격";
"Trading Fee" = "거래 수수료";
"Fee" = "수수료";
"LRC Fee Ratio" = "LRC 수수료 비율";
"Margin Split" = "마진 분배";
"Enter the amount" = "수량을 입력하세요";
"Orders" = "주문 목록";
"Trades" = "거래 목록";
"Please input a valid price" = "정확한 가격을 입력해주세요";
"Please input a valid amount" = "정확한 수량을 입력해주세요";
"You Need More" = "더 높은 값이 필요합니다";
"24H Change" = "24시간 내 변동률";
"24H High" = "24시간 내 최고가";
"24H Low" = "24시간 내 최저가";
"24H Volume" = "24시간 내 총 주문량";
"Kline Chart" = "Kline Chart";
"Volume" = "Volume";
"Open_in_chart_view" = "Open";
"Close_in_chart_view" = "Close";
"High_in_chart_view" = "High";
"Low_in_chart_view" = "Low";
"Latest Price" = "최근 가격";
"Receiver" = "수신인";
"Sender" = "전송인";
"Custom" = "상세 설정";
"Can Buy" = "ㅌㅌㅌㅌ";
"Time to Live" = "주문 기한";
"Change" = "가격 변동";
"Accept" = "완료";
"Decline" = "취소";
"Minimal Fill" = "최소값 입력";
"Records" = "거래 기록";
"Depth_in_Market_Detail" = "시장 세부 상황";
"Trades_in_Market_Detail" = "거래 목록";
"Reference Markets" = "비교 시장";
"Recommend Price" = "추천 가격";
"Set Gas" = "Gas 가격을 설정하세요";
"Send Confirmation" = "";
"Trade_Confirm" = "거래 확인";
"Send Token" = "토큰 전송";
"Receive Token" = "토큰 수신";
"Processing the transaction ..." = "거래 진행중 ...";
"Processing the P2P order..." = "P2P 거래 진행중…";
"Convert to WETH" = "WETH로 변환";
"Convert to ETH" = "ETH로 변환";
"Confirm Time" = "확인 시간";
"Transactions" = "거래 내역";
"Enabled" = "활성화";
"to Trade" = "거래하기";
"Time" = "시간";
"Submitting order" = "요청된 주문";
"Transaction Detail" = "거래 세부사항";
"Convert Confirmation" = "토큰 변환 확인";
"From" = "From";
"To" = "To";
"Hide Other Pairs" = "다른 항목 숨기기";
"ETH (Excluding for gas)" = "ETH (Gas 가격 제외)";
"Customer Price" = "내가 제시한 가격";
"Selling Price" = "매도 가격";
"Buying Price" = "매수 가격";
"Market Price" = "시장 가격";
"Amount to sell" = "매도량";
"Amount to buy" = "매수량";
"P2P Order History" = "P2P 거래 기록";
"Enter the address" = "주소를 입력해주세요";
"Available Balance" = "잔액";
"Transaction Fee" = "거래 수수료";


/* Trade tips */
"Convert_DES" = "● 지폐를 동전으로 교환하는 것과 같은 원리입니다. 예를 들어서, 동전만 받는 자판기를 이용하기 위해서 동전교환기를 이용하는 경우를 떠올리시면 이해하기 쉽습니다. ETH 와 WETH의 변환 비율은 1:1 입니다. 모든 변환 거래는 이더리움으로부터 권리 보장을 받습니다.";
"Convert_TIP" = "● 해당 거래는 0.01 ETH의 Gas 수수료가 지출됩니다.";
"ETH_TIP" = "● 해당 거래는 0.01 ETH의 Gas 수수료가 지출됩니다.";
"Convert_Fail_Tip" = "Gas 수수료로 쓰일 잔액이 부족합니다. 다음에 다시 시도해 주세요.";
"Convert_Success_Tip" = "변환에 성공했습니다. 거래 해쉬 =";
"GAS_TIP" = "주문 요청은 Gas 수수료가 붙지 않습니다";
"Please confirm the address before sending" = "전송하시기 전에 주소를 다시 한번 확인해 주세요";
"Signer address does NOT match the order's, please transfer and try again later" = "서명자의 주소가 주문 주소와 맞지 않습니다. 다음에 다시 시도해 주세요.";
"Please input a correct address" = "정확한 주소를 입력해주세요.";
"The P2P order is not created in this iPhone. You can't share the QR code." = "해당 아이폰 기기에 P2P 주문이 생성되어있지 않습니다. QR코드 공유를 할 수 없습니다.";

/* Order status */
"Open" = "주문 요청";
"Finished" = "주문 완료";
"Cancelled" = "주문 취소";
"Expired" = "만기된 주문";
"Order Submitted" = "주문 요청됨";
"Order Cancelled" = "주문 취소됨";
"Order Completed" = "주문 완료됨";
"Order Expired" = "주문 기간 만료";
"Order Locked" = "주문 잠김";
"Order Unknown" = "알 수 없는 주문";
"Unknown" = "알 수 없음";
"Order Detail" = "주문 세부사항";
"Filled/Amount" = "성사된 주문량/총 주문량";
"Status" = "상태";
"Type" = "종류";
"Undefined" = "미정";
"Pending" = "대기";
"Completed" = "완료";
"Failed" = "실패";
"Other" = "기타";
"10001" = "시스템 오류. 죄송합니다. 다음에 다시 시도해주세요.";
"32000" = "죄송합니다. 주문 잔액만으로는 주문을 제출할 수 없습니다";
"50001" = "죄송합니다. 매도 주문이 존재하지 않습니다. 주문을 완료 할 수 없습니다.";
"50002" = "죄송합니다. P2P 주문만 요청 가능합니다. 주문을 완료 할 수 없습니다.";
"50003" = "죄송합니다. 매도 주문이 이미 다른 매수 주문과 연결되었습니다. 다시 시도해주세요.";
"50004" = "죄송합니다. 매도/매수 가격이 서로 맞지 않습니다. 주문을 완료 할 수 없습니다.";
"50005" = "죄송합니다. 매수 주문자와 매도 주문자가 서로 같습니다. 주문을 완료 할 수 없습니다.";
"50006" = "죄송합니다. 매수 주문의 기간이 만료되었습니다. 다음에 다시 시도해주세요.";
"50007" = "죄송합니다. 주문의 수량이 너무 적습니다.주문을 완료 할 수 없습니다.";
"50008" = "죄송합니다. 매수 주문이 존재하지 않습니다. 주문을 완료 할 수 없습니다.";
"Failed to sign/encode transaction" = "주문 승인이 취소되었습니다.";
"Congratulations! Your order has been submitted!" = "축하합니다! 주문 요청이 완료되었습니다!";
"Your order has not been submitted! Please make sure you have enough balance to complete the trade." = "주문 요청에 실패했습니다! 잔액을 확인해주세요.";

/* Cancel orders */
"Cancel All" = "모두 취소";
"Cancel Order" = "주문 취소";
"You are going to cancel all open orders." = "요청된 모든 주문을 취소합니다.";
"You are going to cancel the order." = "요청된 주문을 취소합니다.";
"Order cancellation Failed, Please try again." =  "주문 취소 실패, 다음에 다시 시도해주세요.";
"Order cancellation Successful." = "주문을 성공적으로 취소했습니다.";
"Canceling" = "취소하는중";

/* Convert WETH and ETH */
"Convert" = "변환";
"Convert WETH" = "WETH 변환";
"Conversion Successful." = "변환 완료.";


/* Setting page */
"Night Mode" = "야간 모드";
"Language" = "언어";
"Manage Wallets" = "지갑 관리";
"Contract Version" = "스마트컨트랙트 버젼";
"User Preferences" = "사용자 설정";
"Trading" = "거래";
"Relay" = "릴레이";
"About" = "알아보기";
"App Version" = "앱 버젼";
"Support" = "지원";
"Settings" = "설정";
"Currency" = "화폐단위";
"Airdrop" = "에어드랍";
"Trade FAQ" = "거래관련 FAQ";
"Feedback" = "피드백";
"Security" = "보안";

/* Setting page - wallet detail page */
"Switch to this Wallet" = "이 지갑으로 변경";
"Enter Wallet" = "지갑 입력";
"Copy Private Key" = "개인키 복사";
"Export Private Key" = "개인키 보내기";
"Export Keystore" = "키스토어 보내기";
"Exporting keystore" = "키스토어 보내는중";
"Wallet Name" = "지갑 이름";
"Change Wallet Name" = "지갑 이름 변경";
"Address copied to clipboard successfully!" = "지갑 주소가 클립보드에 복사되었습니다!";
"Keystore copied to clipboard successfully!" = "키스토어가 클립보드에 복사되었습니다!";
"Private key copied to clipboard successfully!" = "개인키가 클립보드에 복사되었습니다!";
"Copy Keystore" = "키스토어 복사";
"Clear Records of this Wallet" = "지갑안의 기록 모두 삭제";
"Backup_Mnemonic_in_SettingManageWallet" = "니모닉 백업";


/* General. Used in different pages. */
"Confirmation" = "확인";
"Next" = "다음";
"Cancel" = "취소";
"Confirm" = "확인";
"Search History" = "기록 검색";
"Congratulations!" = "축하합니다!";
"Search" = "검색";
"Total" = "전체";
"Save" = "저장";
"Slow" = "느린 거래";
"Fast" = "빠른 거래";
"1 Hour" = "1 시간";
"1 Day" = "1 일";
"1 Week" = "1 주";
"1 Month" = "1 개월";
"Hour" = "시간";
"Day" = "일";
"Month" = "개월";
"All" = "모두";
"Favorite" = "즐겨찾기";
"USD" = "USD";
"CNY" = "CNY";
"HKD" = "HKD";
"Total (yuan)" = "총 (위안)";
"Total (USD)" = "총 (USD)";
"Total Balance" = "총 잔액";
"Loading Data" = "데이터 로딩중";
"Album" = "앨범";
"Create" = "생성";
"Complete" = "완료";
"Amount" = "수량";
"Advanced" = "고급";
"Backup" = "백업";
"Default" = "기본";
"Date" = "날짜";
"Back" = "뒤로";
"A new version of app is ready to update" = "새로운 버전의 앱을 업데이트 할 준비가되었습니다";
"Update" = "업데이트";
"Skip_Update" = "건너 뛰기";

/* No data */
"No search result" = "검색 결과가 없습니다";
"Network Error" = "네트워크 불안정";
"No_Data_Tip" = "목록이 존재하지 않습니다";
"No-data-orderbook" = "Orderbook is empty";
"No-data-transaction" = "No trade yet";
"No-data-order" = "No order yet";
"No-data-asset" = "No transaction yet";

/* Unlock app using Touch ID or Face ID. */
"Unlock" = "완료";
"Touch ID" = "터치 ID";
"Face ID" = "Face ID";
"Please turn on Touch ID in settings" = "설정에서 터치 ID를 활성화해주세요";
"Please turn on Face ID in settings" = "설정에서 Face ID를 활성화해주세요";

/* QR code related */
"QR Code" = "QR 코드";
"Scan QR Code" = "QR 코드 스캔";
"Save to Album" = "앨범에 저장";
"Align QR code within frame to scan" = "스캔을 위해서 네모안에 QR 코드를 정렬해 주세요";
"No access to save QR code. Please go to settings to enable access." = "QR 코드를 저장 할 권한이 없습니다. 설정에 가셔서 권한을 활성화해주세요.";
"QR Code type doesn't fit here" = "맞지 않는 QR 코드 형식입니다";
"Wallet Address" = "지갑 주소";
"Saved QR code to photos successfully." = "QR 코드를 사진첩에 저장하였습니다.";
"Receive Code" = "코드 받기";

/* Processing QR code page */
"Address detected" = "주소 감지됨";
"Mnemonic detected" = "니모닉 감지됨";
"Keystore detected" = "키스토어 감지됨";
"Private key detected" = "개인키 감지됨";
"Authorization message detected" = "주문 승인 메세지 감지됨";
"Login message detected" = "로그인 승인 메세지 감지됨";
"Cancel message detected" = "취소 메세지 감지됨";
"Convert message detected" = "변환 메세지 감지됨";
"P2P message detected" = "P2P 메세지 감지됨";
"Undefined type of QRCode" = "인식되지 않는 QR 코드";

/* Share app page */
"Partner_Slogan" = "UP Wallet 앱 공유하고 수수료 20% 받아가세요";
"Partner_Title" = "앱 공유";
"Partner_Tip" = "나의 수입 주소: ";
"Partner_Des" = "UP Wallet 앱을 공유하시면, 초대된 유저의 차후 거래로부터 20%의 추천인 수수료를 지급받을 수 있습니다";
"Partner_Address" = "추천인 수수료가 전송되는 주소: ";
"Share App" = "앱 공유하기";
"Share" = "Share";

/* Authorization for integrating other apps */
"Authorization" = "승인";
"Approving authorization" = "승인 허가중";
"Authorization Successful" = "승인 완료";
"Authorization Failed" = "승인 실패";
"Authorize_Successfully" = "성공적으로 승인되었습니다! 저희 웹사이트를 방문하셔서 계속 진행해주세요.";
"Authorize_Failed" = "승인에 실패했습니다! 입력값을 재확인 후 다시 시도해주세요.";
"Authenticate to access your wallet" = "지갑 접근 권한을 위한 승인 요청";

/* Complicated. Need other info to form a sentence. */
"You are going to clear records of" = "해당 기록을 모두 삭제합니다";
"on this device." = "사용중인 기기.";

